為何求遠放不低

究竟點解

放底前度是對現任的基本尊重

你只係搵緊水泡

屌你媽
有現任仲講咩前任叫咩春

得不到 永遠最好